之後既集會有無諗過點樣防止對家玩生化襲擊

沙士真係好撚恐怖 戴左口罩都未必安全

當年有人掂到口水已經奶野

無得防 正如斬人的士撞人有黑警包庇都係冇計

不過如果自己奶野
我點都會去報案先
始終都係報警安全d
救護冇咩用

你覺得你捉到生化兵又驗到佢真係有病毒就可制裁佢？

踩油撞人既好多單都有cam影到，一個都無被起訴啦

唔洗避，中左當正常生活就得，得閒就搭下港鐵睇下醫生，得閒就去公園望下d細路係公園玩，再得閒d可以去老人院做下義工，總知就齊齊……無事啦